12點後係海濱係送頭

個海濱冇左已經係事實，今晚千祈唔好送頭呀
拉1個少1個，一定要保護好自己

負評？

最多咪有執達吏同差佬清場 咪畀你地坐多幾日囉
又未有軍事設施

講普通話，我們不清楚啊